[即時討論] 金鐘現場

Apple 係咪影倒水炮射中咗記者？